連登有份促成! ViuTV將停播撐警劇集《戰毒》

運登手足同其他網民呼籲ViuTV停播撐警劇集《戰毒》。

而家，ViuTV決定係2月22日晚上9：30改播另一劇集《上司實習生》，意味《戰毒》將提早停播。

要多謝以下網絡手足團隊, 佢地勞苦功高。當然都要多謝ViuTV。

Viutv停播《戰毒》關注組、抵制TVB團隊、民間清算師、專業清算師先後提出質詢，ViuTV唔回應。
蘋果向ViuTV查詢，ViuTV都係唔回應。

蘋果向ViuTV查詢，ViuTV都係唔回應。

想逼死viutv?

好波

贏左！

記住：
sayno4tvb！sayno4tvb！sayno4tvb！
Say No 4 TVB !

向TVB說Fuck
向罷買說得

講多一次
追蹤TVB傻閪廣告商FB：

追蹤TVB傻閪廣告商TG：

「市場調節」唔好再問啦大家都知咩事㗎啦

唔計撐警，本身套嘢啲劇情都垃圾
我老母睇到熄電視

我知ViuTV唔係黃，但都要畀個like

多謝各位手足

辛苦曬各位巴絲打

明明就罷睇緊cctvb先轉去睇viu
viu買合拍劇睇cctvb啲人
邊條on9買嚟套劇返嚟

運登手足同其他網民呼籲ViuTV停播撐警劇集《戰毒》。

多謝大家

好感動

22號仲有新綜藝
10點半嘅家多左個pet同11點克服他她它

播日本綜藝仲好

真嘅？

我想睇喎，屌喇星

正呀

終於可以開返電視

團結的力量

抵支持

咁點樣完撚左套垃圾

其實點解要停播
搶埋TVB客路唔好咩
有好多港豬都轉曬台睇呢個
有一大班人轉咗新電視 本身唔知道有viutv
其實多D客路嫁喎

咁Viu幾時會播跟住矛盾去旅行II?

其實係
我都唔明其實
下下咁高深
d廢老藍絲撚識睇咩

想睇衝動撚同波士高

不過會唔會係本身就做到今個星期？
利申唔知 純問

咁淨低既集數點
tvb既話係會用每日播2集,1星期播14集既速度求9其播哂佢算

本來係播到下個月

唔講政治呢套嘢本身都係垃圾，都唔會有人睇

想睇去viu.tv自己睇

Viu好黃不如拍個節目不停介紹黃店
極低價播黃店廣告 最緊要黃店發大財

放負撚: 又打鍵戰

蘋果係咁撚on9架啦
乜都Jer撚住黎講
日日都出柒野

不過其實因為呢套似TVB戲
我老有追開
所以唔睇TVB 改睇viutv

上司實習生 泡菜

真係好波

Jeng

其實好多都冇咩黃藍觀念 有咩睇咩
睇TVB原因都係慣咗手勢
間唔中播下呢D傻閪劇攝時間
又可以乘住呢期換電視吸埋TVB D被動觀眾
又唔使洗錢請班藍狗拍 又唔係守城type
何樂而不為

得罪主要觀眾定係吸納啲「新客」
應該要點樣取捨呢兩個星期佢地既SNS觀眾既反應已經反映晒出黎

支持停播戰毒 但認真想知呢套韓劇有幾多人會開電視坐定定睇

呢套野最垃圾嘅地方
就係不單止VIU本身嘅捧場客棄劇
而且吸唔到睇開CCTVB果班人轉台

為左view不惜搞鳩人地

好嬲

與其祝網民心想事成，倒不如令網民心想事成，ViuTV做得好

多謝 多謝 多謝

勁

套嘢講咩

蘋果成撚日做戇鳩野
安心出行又問人做咩唔打下個電話號碼

NICE

Ho ball

幾時播返逆權司機

真
d tvb演員先最吸引d冇腦藍絲

是我的貼文起了作用

見到黑警題材、莊思敏都唔開胃啦

加油

P for push

肯聽意見係好事

多謝咁多位

其實viu自己睇下個app個排名
一直都係喺11位以下咁撚垃圾
觀眾寧願睇舊劇都唔睇呢套垃圾劇
仲堅持播真係幫佢唔到

希望大家都會睇佢新播果套劇

止蝕離場 viutv好波

可能有一半係呢條八婆有份先搞到咁大

黃同吳呢兩條友未至於反感到人見人屌

黑警死全家

其實套戲喺viu個網點擊率都唔差
而家喺前二十，但平日有新集數upload嘅時候試過上到top5

所以如果真心要多謝viu，同埋唔想viu再播呢啲垃圾，其實真係要多啲支持佢哋其他節目，證明呢個決定同時係符合電視台利益嘅

手足

好心人哋都收番套劇就算啦

真係抵讚

大家要多d睇viutv

一集都嫌多，仲要播多一星期

推

腰斬

真係吸到咩？

如果我係班廢老
呢個時段都會寧願睇陀槍師姐
陳豪點都好睇過bosco

反而之前暖男爸爸
我推到個藍絲同事轉睇viutv
佢仲要lunch time上網追返之前啲原創劇睇

利申定：無睇cctvb好耐

藍都唔睇啦老套到死

Viutv膠層醒少少啦
要睇戰毒嘅一早喺黃viu app睇晒啦
搬去viutv係只有負面影響
周秀斷唔洗自殺多次
羅嘉良唔洗自爆多次

多謝viutv 我會每個星期日睇激安百貨回饋返你哋

港豬大部份都係大台慣性收視
何來轉台

蘋果D記者一向無政治智慧 唔識玩政治
係都要晝公仔畫出腸先滿意

想睇

唔講唔知原來黃viu有得睇
順勢宣傳黃viu 唔好睇mytvsuper啦

應該係連YUU套7野, 網絡收視都多過佢,

所以頂唔住, CUT

樓主呢句quote舊新聞

樓主，你下面段字唔update，好容易fake到人

黃viu有

矛盾2有梁天琦，依家有國安法viu會敢播？
btw，矛盾2都唔敢播，viutv咁都叫黃先好笑
重點係viutv從來都冇話過自己黃，否則佢就被政府釘咗牌好耐喇

我都明白
但係身邊d上一代好多時真係睇慣睇熟呢d濕鳩劇
好多時唔係因為佢地係撐警藍屍
有時佢地係覺得viutv係比後生一代睇
唔係好啱口味 直接就skip咗
唔知原來viu都有呢d睇
我就覺得唔係歌頌狗警 一套兩套就真係冇咩所謂

樓主你自己解釋返再pin好啲

蘋果無就呢件事追問viu，你quote既係old news

其實我唔明呢句有咩問題。

都唔明點解d人會屌蘋果？

齊心就事成
手足好波

佢唔係黃都知道自己嘅客係咩取向啦

電視台停播=政府取消年宵市場

聽民意抵讚

咁就要支持下呢套韓劇喇
大家九點半要開電視

不完美 可接受 需改善

你搞到人以為蘋果追問viu點解改播新劇

咬牙，真係sorry

毒果不意外
比紅媒仲紅

我諗住篇quote列哂手足團隊，所以貼過黎

你真心膠？

（蘋果之前係詢問ViuTV點面對網民要求停播戰毒，唔明蘋果做錯D咩？）

要多謝以下網絡手足團隊, 佢地勞苦功高。當然都要多謝ViuTV。

Viutv停播《戰毒》關注組、抵制TVB團隊、民間清算師、專業清算師先後提出質詢，ViuTV唔回應。
蘋果向ViuTV查詢，ViuTV都係唔回應。

蘋果係詢問ViuTV點面對網民要求停播戰毒，唔明蘋果做錯D咩？

大家要多多支持《上司實習生》

蘋果係早前詢問ViuTV點面對網民要求停播戰毒，唔明蘋果做錯D咩？

大家要多多支持新劇《上司實習生》

樓主Pin this

與其日日diss TVB / 焦點放 藍圏
不如落力 撐 ViuTV / 發掘下 黃圏

跟住連登仔又會話，成日播韓劇

對唔住，都係俾手足credit比較重要。（重要幫蘋果澄清一下）

多謝tvb戰線手足

respect

鬼黎

5毛pr新風向
前排就成班日日話攬鈔

風向真係好奇怪，完全估唔到

同某d女權撚屌”幻愛”一樣奇怪

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = sky_croc

好野

不過都要講

攬炒並非五毛風向

戰毒衰咩?

終於停

Viu 好波 祝業務蒸蒸日上

記得幫viu tv手
睇睇佢d劇

網民力量真係堅有用

咁即係Viutv將戰毒放逐到周末深夜時段。

多謝各位手足。

好

全個星期最垃圾既時段
星期日本身都仲話有蠟筆小新可以睇下

岩岩睇SCHEDULE係改到好夜
燒左時間就算

周末深夜時段睇其他

你仲po舊聞

屌你老味原來星期日同時段都有

不如用兩日深夜時段一次過播撚晒佢算啦
咁搞一搞唔知蠟筆小新又要停幾耐

最新消息：根據ViuTV節目表顯示，《戰毒》由本週六及日開始調往23:30-02:30播映(連續播映三集)，屆時《七大罪: 戒律的復活》及《蠟筆小新》都會暫停播映
切勿炒車

垃圾蘋果，問佢老母

總之周末要睇第D或者打機囉

22號就算930係魚樂無窮都照睇

咁我開返viutv睇吓

邊撚個決定播果個炒撚咗佢啦，明知全港都希望黑警死全家，如果結局係咁就大家happy囉

我真係恭喜你呀

唔撚係呀無小新睇世界末日啦

唔算炒車。戰毒係被踢出黃金時間。

要睇番viutv啦

都幾on9 無啦啦播tvb劇集

冇左蠟筆小新

tvb班底劇都買

學警出更翻版

遲少少會播番

viutv 真係正

del左fb , 點thx viu

就咁藍viu上架，鍾意睇既自己上去睇咪算囉，放咁夜睇開既都唔會專登呢個鐘數去睇，想睇小新多啲

蘋果消息：戰毒係本周末就結局（ViuTV剪片大半)，之後會回復正常。

大把官方答法
冇咁易死嘅

死毒果

點撚樣將20集內容剪成6集呀

唔關我地事（反正唔會睇）, 只要盡快趕走套劇就得。

ViuTV你係唔係黃嫁???你係唔係支持革命呀???你係唔係同黃絲打成一片呀???驚唔驚比中共停發牌???

比番小新我呀

大家要多多支持新劇《上司實習生》

屌！
冇撚咗小新同七大罪 你老母

播完小新先播支那劇咪好 都唔知佢搞小新黎做咩

放下晝播咪算囉屌

你地係會睇先好
到時換左劇你地又唔睇，玩撚死佢地

當年亞視就係聽高登講重播 我和殭屍有個約會，最後又係冇人睇

班垃圾睇開低質劇 吸完過嚟唔通要viu keep住播垃圾劇留住佢地

屌亞視就算新野都冇人睇啦

齊鼓掌

有請小鳳姐

今年新年終於有番啲好消息

嗰時TVB播緊支那拍嘅西遊記，高登個個都話亞視重播一定會睇

Push

好似d要腰斬嘅日劇咁
cut鳩晒d對白佢囉

都要播埋今星期到星期六日大結局，唔算停播囉